唔計政治 基拿比（8M）算唔算勁過比比（80M）

比哥政見係點

比比就唔知喇 但一定勁過63M 黑奴史達寧

250平時比賽OK的 大賽出第二個

放走佢果個真係死傻閪黎

又陰啲陰啲反雲

講緊雲達不來梅個領隊，點狗又柒

放你走仲傻

比比大賽勁到咸 足總盃之王

比比 雷斯 一前一後 屈到喊左

比比傳波勁過迪布尼

牙蓋盲反